環球唱片指Neway及其相關公司使用侵權歌曲

環球唱片入稟高院控告卡拉OK集團Neway及與Neway相關的23間公司侵權，要求Neway於7日內刪除及交出卡拉OK系統內的侵權歌曲，及提交誓章交代從何處得到或購買相關侵權歌曲、有否再將侵權歌曲轉售他人及知否還有沒有人擁有相關侵權產品，並且要求索償。

原告環球唱片有限公司控告Neway Music Limited及23間與Neway相關的公司，該23間公司的報稱地址均與Neway公司相同。